[重點幫推, 從商必入, 食客都要入! ] 有關於黃/藍店分類

做到呢幾樣, 先叫係一間黃店
做唔到嘅, SORRY啦, 唔可以定義為黃店
而食客, 一定一定一定要跟據呢4大基本要求, 去確定佢係咪一間黃店
無做好呢4點, 只能夠評估做藍店/淺藍店
點解無中立? 4個月, 你同我講中立?

基本要求:
1. 有電視機嘅, 唔播TVB。唔撚洗講啦下話? 黃店播TVB? 唔好諗住關電視就算, 你有電視就一定要播港台, 唔要再見到TVB係香港出現
2. 要貼"親黃"嘅候選人單張。 宜家去到11月尾都要貼住, 呢一樣野係基本, 你要話咩政見係自由, OK, 咁你就唔好做黃店, 宜家就係擺到明撐黃先支持架啦, 你唔撐, 點解我又要撐你先?
3. 文宣最基本最基本, 都要有一句"五大訴求, 缺一不可", 你貼香港人加油, 藍絲都係香港人, 唔好同我係到玩走位
4. 遊行日你唔開鋪OK, 但開鋪最少都做下樣, 派下水, 我要個IMAGE係間店係有支持過示威嘅。你話唔洗成本呀D水? 哦, 咁你咪做返藍店, 呢幾箱水都攦唔到出黎? 少財唔出大財唔入呢一個唔洗教你啦下話, 生意人? 當日活動無去你個區嘅, 咪唔洗放出黎。講真, 放出黎都未必有人拎, 有可能仲會放低D錢係到, 呢樣野你唔做, 叫人點撐你間店?

進階版本:
呢一樣, 你做咗就出名D, 多人食D, 但點都要基本要求有做好
1. 咩收益捐去612、星火個堆
2. 咩學生免費食
3. 罷工日齊罷工
4. 店鋪連儂牆
5. 人形畜牲不能內進
6. 大量新文宣, 會大大力宣傳黎緊嘅活動

唔係話你自己一句"我係黃店" 就係黃店
好多野都係要自己做出黎
同時間, 你要俾人知你係黃店, 你有做好4個基本要求
自然客似雲來, 唔好同我講你有隻米豬連貼紙就係黃店
自己PRINT出黎, 吉野家都係可以貼完話自己黃店

唔好當人ON99, 無做好4大基本要求, 黃? 邊撚到黃呀?!

大家記住, 只要間店有做好上面個四大基本要求
就可以認證做一間黃店
就算佢係扮黃, 佢都可以幫到個運動做宣傳
另一個角度睇, 都可以令到香港運動個IMAGE更大眾化
同時間, 有競爭才有進步, 進階版本愈多人做間店就愈出名, 愈多人撐
愈早做足呢4大基本要求, 愈快多人知愈深入人心, 商機嘅野, 唔洗我教啦下話

另外真心多謝會肯支持嘅商鋪
講真, 香港真係要自救, 香港嘅食店好多都俾大集團食哂, 個個有利益關係想趕走小店
小店要走出一條路其實真係好難
但我地今次就係要自己人救自己人
我地食你間店, 同時間你都幫緊我地
互相幫助!!!

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

教大家一招KO林鄭成個取消區議會計劃

我知米豬連個IDEA係好好
不過欠缺緊一個"要求" 同埋核實嘅過程
所以諗住呢一個無大台嘅認證要求出黎
基本要求洗唔洗再加落去, 提高個門檻, 真係睇大家點諗
但上面嘅4個基本要求真係好重要, 亦都係最方便大家分出黃店嘅方式

唔可以令到真真正正香港人嘅食店消失!!!
推呀!!!!

呢個提議幾好
又易做, 支持

我係奸商
搵香港人錢真係好易
只要做足呢四大基本要求, 基本上我零成本
但D客多到痴線, 做到手都軟

相反藍絲D鋪? 講真, 靠班廢老做到幾多生意
低質素嘅人坐係間鋪到, 成間鋪都俾呢班人拉低哂個質素
變相無人想入去仲想搵食?

推

支持但好似你話齋，張label阿豬阿狗都可以print出黎貼，你知喇，班狗閪藍店有咩做唔出為左錢其實我寧願攬炒，雖然黃店都跟住執，但都要班狗閪藍店陪葬

Whatsgap有貼紙認證啦 而家有各位貼紙師派緊同分工每個區 認住呢張poster 遲啲見到張貼紙就知道係黃店